有冇手足睇e波拉？

GM 我知你有上連登架

e波live

爛腳

爛腳佬

有

GM呢幾次掛住去打籃球打中鋒，錄播

呢個台講得幾有數據